{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 하루 무인호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物損や盗難時には法的処罰を受けることがあります。 入室の詳細案内は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難があった場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には法的処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の詳細案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室の詳細案内は以下の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 395
    }
}